d柒頭話唔儲錢買樓及時行樂，其實你行樂既資格都無

讀ive搵萬零蚊學人講行樂

人地話自己fg 50k架

及時行刑就差唔多